[CS]學做frontend出路如何？

講緊嘅係html/css/jsp

同mobile development相比 邊樣前景好啲?

#web frontend

#bootstrap

mobile 好過 web

兩樣都係垃圾

please say no to IT

學好data structure & algo, memory management 呢啲基礎
Front end 好易上手

學front end 專注學好JavaScript, 再加css 啦

HTML5, CSS3, JS, ES6+, TypeScript, WebSocket, AJAX
Swift, Java, React, React Native, Angular, Vue, Flutter
Babel, Webpack, Browserify
SPA, PWA, SSR, SEO

又神化AI

係辛苦錢，要不斷學新嘢。
利申： 番工依家用緊bootstrap 4，個pj未做完依家已經出左4.1

用AI Gen堆意粉出嚟
Gen完出嚟最後都一定要人手執
要執一堆意粉我寧願自己由頭寫起

無知一問，Deep learning = AI?

算鳩數啦撚有出路比假希望自己做乜

Subsets of ai

會窮

今時今日fontend 同 backend 條線越來越漠湖

有冇撈亂咗啲嘢....

撈亂啲乜？
學好CS 基礎內功，緊要過花拳繡腿，剩係識call 人地寫好既react, angular api，唔明underlying，價值唔大
如果真係要web frontend，學reactjs, bootstrap 既同時都要學好javascript，要清楚dom 同closure, function scope 等等既concept...

JS 一樣要識memory leak，唔識data structure 連用人地啲野performance 都差過人

見過有人寫front end javascript 寫到垃圾咁，又慢又時work 時唔work

仲有，而家好多時要寫埋nodejs...

當然要寫啲行得走得既唔洗識咁多，但唔值錢囉，fresh grad 學返幾個月就追過你

一定係mobile唔洗揀

Html 比較簡單，就算websocket 果啲都係識js 就okay